又一隻無腦臭雞想上位

比大家欣賞下

依家邊個比人洗咗腦？仲話思想成熟少少嘅都係藍絲

自推十連

721

樣衰

臭雞

點解世界上仲有啲咁無腦嘅人

點解開咗時事台

Stop making stupid people(雞) famous
between workout到得番排肋骨都幾犀利

唔知食乜大

第一張啲皮膚咁撚差嘅
唔好出黎柒啦，影響市容㗎